TomDwan入，有緊要事情搵您！

典睇？

[第130日]兩名未滿十八歲人士送返 仲有十名未知結果

#871 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

最頂都圈埋

我仲準備改歌送俾基爾wo

呢個應該係波台object嚟

btw 不離不棄個post 係講緊德乙榜首隊基爾囉🤷‍♀️

班友嬲到

若志